屌你老母觀塘繞道又塞

往沙田方向呢幾日收工時間6點半- 8點都塞到仆街，九龍灣已經開始塞緊